銀魂 682中文

紫雀分開走嗰part笑死

紫雀：
你老母假髮！你陰我！

仲有排玩

毀滅左虛既身體同心臟之後
原來又有條友收埋左虛既細胞...
毀滅細胞之後
原來又有另一條殺收埋虛條頭髮loop.....loop......